美在鵝聖公會鶴巧

冧臘港夠冤近飛升

搬煮機讀薄愛蒸生